陳華鑫@都市閒情

正到

咁撚長眼毛黎掃地

金金金真係好撚靚
可惜仲未上位

好撚正

夜妝用黎同我扑野用
日妝用黎同我出街用

好想屌人妻妮

條女正撚到

點解會咁？

陰公。。
折墮到要上都市閒情做淫慾佈景版比人畫面。。。
之前都有啲19主持仔做吓吖。。。

利申： 金金金好撚正囉

希望各手足唔好再搞我女友

佢真人反皇，點同你拍拖

我又唔係皇迷

金金金

唔肯簽長約？演技太差？衰邊樣搞到5年都半失業人士咁？

對主鏡頭太生硬，同把聲難登大雅之堂，雖然個樣唔錯。

終於有新topic